有無人因為政見 要搬出去住

不如大家諗個方法
搵下同路既巴絲一齊搬
兩三個有照應又可以夾錢

我真係好想搬啊！！！！
但一個人又太大負擔
有無人一樣要搬但未搵到

我都好想搬，但好無奈下年先grad

加油 咁忍埋佢

推一推 認真想搵絲打夾

黑白是良知。

好，改一改

有無人因為良知 要搬出去住

工都未揾到 就算想搬都冇能力

當你搵到錢果時 通常屋企人會聽你講 到時就唔洗搬出去住

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

唔洗理佢聽唔聽我講 已經放棄 只想自由

有呀屌 本身想9月搬 後尾比人租撚左
成兩個幾月冇同屋企講野

認真
絲打？ 搵邊區？